對唔住 見到泛民過去我決定

用保蝗狗的招數

一人一票送晒佢哋入去，做死佢哋

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推